有冇巴打都係因為N賓而加入連登

本來做開cd-rom，都忍唔住註冊

N賓真係好型，禾依家日日唯一樂趣就係睇佢出po

如果N賓大大可以喺度留個名比小妹就好了

N賓

N賓真人仲型

你都好型 狗入面黎講

又開多個funson

真 利申係街餵過樓主

有冇相

小妹真係新人嚟哥哥你好

小妹讀緊港大中醫
講針灸個蒲飛沙話想要學得好
就去study下N賓呢個人
話呢個人係香港針灸界既Innovator

如果樓主係巴嘅我講聲多謝欣賞
如果係絲嘅請留tg，我可以同你私人9up

香港針神

小心... 樓主=感情台絲打分身

嗰條女我氹返了 有心

我係絲又唔見你同小妹pm

但你樣似夏蘭特。。。

好想比N賓嘅針吉屎眼

元宵節失戀

我講笑。。。真人似Alexandra Daddario

又多個acc?

情人節男朋友話唔見

#88 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇

得對波似 你個樣仲係夏蘭特